master grad失業廢青 求明燈點路

講下自己背景先：
23歲 英國g5大學 master grad，讀 anf，未考 CPA / CFA ，淨係做過 一個月垃圾19 start up煙腸
依家邊報工邊自學 python / vba
性格上比較健談，對比齋對住 D data 或數字，都幾肯定自己係會較擅長對人
目標係 3年後有 40k up

雖然都只係開始搵左一個月工，但搵到自己個人好灰。因為冇乜方向感，連自己都唔知自己適合做咩工，同埋以自己份cv都唔知自己市價值幾多

有冇ching可以俾 D 建議我 ，應該報 D 咩工會比較適合，或易 D 入到行

Ug係咩 仲喺英國？ 你無intern 3年後40k嘅機會好撚細 香港嘅話 好工無你份 政府就得嘅 私人要攞40k有難度

你係香港定英國?

Master fg 22 23k up

識英文咪入行做analysis

我都想做analysis但語文唔得

都係英國 但唔係D咩勁 u

自己衰懶，讀master時唔考埋

英文好既考AO EO 再唔係狗.
認真一個想25-26歲揾40K 既人唔會好似你咁無方向, 好多時候未讀ug 已經plan 好條路要點行.

利申: 廢J

大概係咩工同做D咩position

香港啊

其實出黎做野係講negotiation skill同influencing power而唔係健談
話自己健談只會覺得無其他長處

GT or Mt

可以試下hktv GT

留喺英國搵intern再做啦

UCL 定 LSE？

報grad job

認真mode

英國不知名大學UG+ 名校taught master 裝個假狗就想3年40k

真心?

結果讀乜都唔重要
最後都係去考政府工

做白衫狗 第一年50

值18k

你以為人人 連登仔咩 FG50K

想係香港做金融?

試下big 4, 3-4年後人工meet到你個expectation

3年40k 唔易做